其實政府最驚黃色經濟圈會搞到啲藍轉黃

個政府理撚得班人執笠咩。但係如果啲藍絲為生計轉哂軚做黃，或者執咗俾黃色經濟圈取代。個社會對政府同支共離心只會越來越大。

其實好多藍絲之所以會做藍絲係因為佢哋覺得政府強勢，痴埋去就有油水。其實我哋都要利用呢一點，那怕係扮黃又好，擴大勢力我哋就越強勢。到時佢出手搞鳩經濟圈就係干預自由市場經濟，又係另一個核彈，進一步行近攬炒。

光復香港 時代革命

1

2

3

係。

感覺上好多藍既係威權主義
崇尚權力、例如警察
你睇好多撐警既唔撐777
因為777在修例上已跪
而黑警一直堅持自己無錯
合佢地口味

但黃金經濟圈仍然要搞
最好一街都黃店，等藍絲黑警出街都無啖好食

收佢地錢, 壯大自己

其實而家有部份已經話唔招呼狗去食野，再進一步唔比藍絲幫襯

目的係要壯大黃色經濟圈，
所以除左黑警同撐警名人外，
普通藍絲食客無任歡迎幫襯黃色經濟圈

頂多扮黃姐，又唔會真係轉既

推
黃色經濟圈係我地既武器 一定要推

推

本身都係扮藍，你睇譚慧珠CY嗰啲都係97前後投機買邊

人係求生嘅，佢哋要面啫，當佢哋透明，佢哋自然會適者生存

中國人特色 權威型人格

我求下大家 幫襯下唔同黃店 個圈先會大
如果有啲黃店唔夠多人懲罰導致執笠
個圈都係唔會大
開個app睇下附近有咩黃店好簡單
啲小店好需要大家支持

人係自私係睇利益，所以要班人唔想轉黃都要扮黃R著數

光復香港 時代革命

係無得拆所以先瘋狂出口術

不過到最後政府頂唔順都會出任何暴力手段干預，正如和你shop一樣

--------
香港獨立 唯一出路

其實佢哋一直矯情叫春愛國撈油水

對家驚就要大大力咁做

干預自由經濟，攬炒又進一步

係，其實黃色經濟圈先係最大效

Push

黃色經濟圈

唔係咁簡單 要佢地食屎

堅持

S

D

藍=勝利迷

所以門檻唔可以過高

推爆佢

黃色/良心經濟圈最重要係可以分化深藍同淺藍

正確

所以扮黃果d根本唔洗理 要明白 好多人係西瓜靠大邊既機會主義者

放蛇絲單野都見到 藍同撐已經變到係恥既行為 開始唔敢高調 大家繼續努力

同樣道理 佢唔會肯行雙普選 因為150未換夠血

成日當鬼佬傻閪 廢老鬼佬都醒過藍絲後生

Agger

唔洗街頭抗爭 支持黃店就夠

push

我就係要呢d

Over咗，乜都要做，做到就做

少左地方俾佢地做propaganda
就算扮黃，慢慢都唔會講藍屍言論
又少左地方播cctvb

要有耐性俾，染髮都唔係一秒上色啦

同樣道理
點解連濃牆要組團要防暴清就係咁解
依刻咁嘈良心經濟圈就係因為共黨未諗到方法搞
一搞我地又懲罰

無撚有錯，只要夠人多
拉哂埋我地呢邊之後，我地到時將黃色定義為乜都得，黃色就係正義一方

由日常開始脱共
用我地擁有的自由去選擇-消費的自由

共建良心經濟力量

無錯，但當藍轉黃既時候大家要有呢種心態

《警世》「如果美心轉黃，我都會去幫襯」如果你地無呢個覺悟 不如唔好搞黃色經濟圈

所以要大力歡迎藍店轉黃，同時列明歷史，要唔要去消費，大家自己決定

關於WhatsGap大更新 我有嘢想講

【WhatsGap一Android用家請注意⚠️】
由於Play Store已經有幾個星期未批新版本更新

所以現推出apk檔

⚠️注意⚠️
如之後Play Store有更新版本 用家需要先解除安裝apk檔 再下載Play Store的版本

煩請各位分享給Android用家

香港獨立 唯一出路

Z

有人出黎捉假黃嗰陣 連登仔又話唔好捉鬼 要擴大個圈

文記同品香樓呢啲把口都轉晒黃
連登仔咪又係唔接受

雙重標準到

一邊比偽黃食人血饅頭 又擴大唔到個圈

2020.01.01 重新出發 民陣元旦遊行全攻略

無大台係咁㗎啦，未有默契前係會亂啲㗎喎

根本最好嘅做法做定立一啲準則
例如唔播tvb 唔做黑警生意 唔用支那寶 等等

真黃一定唔怕做
偽黃同藍轉黃就算想扮黄
都要付出代價 同時做啲對運動有用啲野
咁嘅情況下 就真係擴大到個圈

全世界一齊扮黃 咁就三人成虎了

鬼咩，大陸攪馬雲，馬化膝，王建林充公家產
就已經係嚇走班藍屍啦
利用完仲要比佢吞埋
仲有幾多藍屍會企佢大陸果邊?
淨底既就係接job做既5毛
一冇錢比就影都冇

貴族社會

正確
所以唔好再執著乜鳩黃店分級 捉扮黃 遲表態

藍絲就係機會主義者,牆頭草
我唔係要藍轉做黃,但起碼要做港豬

先壯大

不能同意更多

文記同品香樓應該點處理

黃色經濟圈冇得輸

同樣中共滲透都唔係一日變藍變紅

我支持俾佢哋加入，等佢哋吸毒咁對我哋上癮

當佢地知道愛國無錢搵既時侯 會自動轉立場

黃色經濟圈會分裂商界
選舉委員會投票佢地一定考慮清楚

加埋區議會新果117 票同其他手足新選委

唔驚就有鬼

真相係 我地用左支共招絕招
用經濟 令對方跪低

佢知道肯定有成效 所以咪驚囉

睇咗原因, 我信admin話文記係黃

扮黃都係黃，可以選擇極細力懲罰

但如果有啲捉到正之前係藍 之後為錢而轉黃嘅呢

一貫袋住先

其實好多藍絲之所以會做藍絲係因為佢哋覺得政府強勢，痴埋去就有油水。
尼個真

其實支爆咗，當經濟復蘇嘅時候又出一班土豪，佢哋又會返去藍，反而支那keep住依家咁唔上唔落，吊住命咁慳住使，班藍絲先會長期無錢搵

啱呀 啲藍絲廢老見到啲藍店無人幫襯佢自己都唔會幫襯
你估佢哋真係會行俠仗義咩 最鍾意係咩？見高就拜 見低就踩

見到黃店多人食 多人搶即係好嘢唔好執輸
同呢啲人心理上無得同化 但係佢地嘅消費習慣確實係同化到

就當佢地話黃店就唔食唔買都好 中國式抵制 好有骨氣 大概兩日就抵制完

拉一派打一派

[長文]加速壯大黃色經濟圈策略

呢種係商家佬
姐係有錢搵夠

但現實撐警個班之口老好多都係一眾巴打所講既權威型人格

一直唔介意有藍為左求存而扮黃黎, 目的係要令到 "藍" / 撐警 / 撐政府 變成過街老鼠 !

借個位
[正經文同我推上熱門] 光復粵語，文藝復興嘅時代終於要來臨喇！

啱 推 藍絲跟本冇目標冇思想

好認同係為痴油水 紅個班更加係
所以如果藍轉黃都可以支持 不過個同等力度唔可以同一開始個啲黃店比

咁唔係黃色經濟圈既目標咩?

要成熟啲，扮黃都要接納

藍轉黃口黃無用，
文宣，連儂牆最低要求啦

所謂嘅藍其實都係打吓嘴炮 叫佢地出去撐警遊行有幾多個會去變黃嘅底線應該係肯貼文宣 貼左就理撚得佢係咪扮 起碼有做野 想像一吓當班狗同藍絲出去食飯 成條街嘅餐廳都貼住狗與藍絲不得內進 貼晒文宣 諗吓都興奮

撐賤嘅名人
公開跪地向香港人求饒
再俾老鳳(或者其他手足)踩住個頭一個鐘唔准郁
再捐100萬以上USDC俾支援手足嘅基金
咁咪可以幫襯

要同全世界人講，
撐中國，即係無恥，即係柒

其實黃色經濟圈未真正壯大, 真係唔好咁快去拘泥呢 d 野 .. 仲要定19條標準去做認證, 呢 d 正正就係 19局長講果 d 劃地為牢. 應該盡量壯大呢邊個勢..
當對家日日不斷話黃色經濟圈係邪惡, 但口口聲聲撐政府的藍舖都要扮黃加入佢地口中的"邪惡", 咁即係証明根本無人真心撐政府.

門檻太高啦，就算黃開嘅都唔係間間做到

真

Retweet

推 就算扮黃唔緊要 最緊要個爐愈圍愈大

藍轉黃，當然要比一開始就黃既食店，付出多點成本

咁都出手係進好多步, 可以同全世界講香港唔再係自由市場

岩

起碼唔播cctvb
又成間店都文宣先
到時見到周街啲店都係黃(無論真和定偽黃）
啲少數派就算唔變色都唔政再大大聲撐警啦

俾到生意佢，成間舖油黃色都得，慢慢嚟啦

做大個餅先為上策

其實黃色經濟圈如果成功，得兩個情況，一係港資堅持奶共唔加入，咁佢哋就死得仲快；一係就頂唔順轉而加入我哋，但畀支共懲罰，但仲叫保得到香港市場可能。所以最後都係商家佬死，商家佬無錢搵，仲搵鬼撐你支共港共

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 攬捕攬殺

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

真exactly

文宣都高要求？
痴幾張紙咋喎
又唔係捐錢

最主要其實係消費者叫有力既都係後生多 叫班老爺去振興經濟都係食屎 佢地行唔行到都係問題
而且後生會叫佢地既後代都食黃圈
自然慢慢咁藍店冇人幫襯

咪整個藍色經濟圈囉

u get the point

支那花咁多年 放咁多自由行
搞左咁龐大既紅色經濟圈出黎
緊係驚你地破壞晒

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

我話緊連農牆啫，文宣方面要有多啲設計揀，始終太漫畫風未必啱每一間餐廳

只要黃色經濟圈一日唔死
將反抗精神帶入生活
就算止步制亂成功冇晒街頭抗爭香港人個心都唔會順從政府

叻哥 譚伯撐既餐廳都收曬皮
就係要呢班撚樣變過街老鼠
去親邊度食飯 都要比人唾棄

係 真係

黃圈只要夠強夠持久，藍店就會由扮高潮變成真，跪耐左，踢佢都唔走添

keep fighting

yes

p

佢地根本係知但唔想承認自己自私自利又冇良心
咪死頂去撐警囉 總之錯嘅一定係人地
但自私嘅人好現實
佢地生存唔到自然會為五斗米折腰
咩撐警愛党都唔敢講出聲
話時話有邊間藍店有貼撐警文宣？

歡迎任何人轉黃

明明個勢係我地度
連品香樓文記呢啲本身好生意嘅都要黎扮黃
上晒報紙電視做戲

區選最客觀 藍絲四成票 有起碼兩成種票/老人院
全香港得兩成係真藍
一間餐廳努力扮黃 冇晒藍絲客淨做黃客都分分鐘好生意過以前
龍門咁難食都大排長龍就知

我地自己就連貼下文宣 唔播tvb唔用支那寶都話門檻高
驚搞到啲黃店冇晒藍絲客 冇晒支那遊客

依家612 85有罷工 派水捐錢嘅又係黃
聽到樓面屌左一句警察又係黃

賺對家嘅錢
但係唔俾對家賺錢

所以港共中共黨媒咪日日出文屌黃圈
根本驚到傻

不嬲中共都係用錢控制護旗手
如果而家調轉

easy and simple

屌 全香港有幾多間餐廳有風格可言
講到個個老闆Gordon Ramsay咁
最多廢老食就係茶記 有乜撚野風格可言 貼完根本扮佢裝飾埋

我黃架 不過你啲文宣整到我鋪店唔靚 唔貼lu bye

最簡單，有豉油黨，淫賤聯，工賊會 poster ，播CCTVB 一定唔幫襯

唔播tvb門檻太高喇

Pish

黃店唔一定係好食抵買ga

做生意唔係開善堂，長期經營不善嘅一樣係要執，但我相信真黃的係容易D接受意見

但係我並唔介意有任何鋪頭扮黃

正如有機構依家要扮紅做紅先生存到一樣
佢地的存在，正正就搞到D人認為自己都要要夠紅先生存到，自己扮紅但係就搞到D港豬變真藍真紅

咁點解唔可以倒返轉頭打破哩個日常？只要扮黃得來唔係背後插你一刀或者篤灰果D（咁會死得更慘），扮黃唔緊要ga！

只要越來越多黃，不論真假，D港豬就會變黃

一點一點由生活做起，正如佢地當初都係一點一點由我地的生活開始慢慢侵蝕一樣

我哋絕對唔係要香港回復佢地口中嘅正常，
因為本身佢地口中嘅所謂正常，正正就係問題所在

就用茶記，動漫風=毒撚宅男。反而唔。農曆新年就到，可以考慮吓啲中國風設計

偽黃不割
真藍速割

照去

根本就要咁，好多人好勢利

所以市面上大量為黃色經濟圈制定規則既人
就算出發點真係為左反政府
我覺得都係無咩意思

品香樓文記點計
真藍但為左錢 落力過好多偽黃/真黃

邊忽高 咁多個免費台
而家中立都唔播tvb啦

Pushg

支持

講咗不割囉

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

要將撐黃罷藍依樣野推上國際文宣, 要俾國際都知道我地有和你eat 和wolipay
要俾國際知道要全球罷支

黑警死全家

愛國咪又係扮

歡迎扮黃
敢講就信你

黃色經濟圈要繼續搞 但都要繼續發展其他新戰線

到我地成為強勢，重視良心嘅黃色經濟圈變成主流，形成到排斥藍色商鋪同支那資本嘅風氣，就會加入我地㗎啦

有幾高？唔播tvb 應該最簡單啦？你唔想轉台又唔想得失你拆埋部電視，都唔會搞到你無左好多生意，有幾多人係因為你有電視所以入黎幫襯？

真黃會將利潤投放落黃圈
偽黃唔會，所以偽黃係擴大黃圈表面勢力

之前五毛其中一大風向就係無限提高黃店門檻等你哋做唔大個餅

黃色經濟圈成型之後 班黑警就三餐都食屎

1月1號見

文宣算唔算高

呢位巴打好有道理

全黃店播蕭生係最有效轉黃

d片又清晰又有論證

pish

岩
扮黃都要利用

支持支持

利申：黃店Lunch 中....

呢點完全正確
我識好多藍絲親戚
佢地基本上典型勝利球迷
見高拜見低踩
支持中共亦只因為覺得中共一定贏
中共亦睇穿呢D人心理
所以實質上中共所謂強大只係靠宣傳出來
好多野其實都好唔掂
有米班黨官集中在極少數人口當中
文宣夠多佢地隨時打回原型

其實文宣根本唔應該一味得個靚打飛機咁
要informative 啲
尤其唔係比同溫層睇嘅
最好講政府幾衰幾腐敗
Cut哂啲醫療開支 又官商勾結嗰啲
要藍絲都反社會
就算唔講呢啲
起碼都日程表啦
貼啲咩連豬連狗有咩用

Hope for the best and prepare for the worst.
黃色經濟圈，如果2020年暴壯，港共政權應該會「一法兩執」mode ，用史上最嚴苛法律尺度，食環/消防上整治黃店。

警/黑會有更緊密合作外判project 恐嚇/勒索黄經濟體。(撐警藍店會唔會免收陀地？)。黃食肆會更頻密被發現有(真)曱甴/老鼠。黃店貨物/原材料亦更大機會被不知名人物破壞搶劫……

保安及守望相助意識，會係除咗宣傳策略後最重要焦點

所謂藍絲嘅都係邊面有著數去邊面啦，你估真係咁多公屋廢老咁真心撐政府咩

就算明知扮黃都好，都要懲罰，但千其唔好幫襯藍店
一但藍店轉黃，立即懲罰
等其他藍店都要焗住扮黃

仲有影響埋投票呀 日日睇rthk32見到警渣亂打人 再加出出入入大家口傳 要解番佢地洗腦容乜易

你今日簽左未呀

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要34000人

德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

拿拿林快快手簽左佢啦

日日食黃店

絕對支持黃色經濟圈

啱啊 理得佢真唔真 最緊要睇落夠大 冇人敢出聲撐政府就啱

同意，黃色經濟圈應該有咁大搞唔大，有咁誇吹更誇，等對家感受白色恐怖

係
要擴大到威脅到大集團
唔少大集團 旅客食店都好睇政府頭
旅遊業本身好講政府包裝

所以要大力招降
造大個圈

我覺得現階段應該做大個餅先，唔好搞到黃色經濟圈個門檻咁高。
D藍/黑店無生意，一係收皮一係轉黃。
收皮固然好，但轉黃扮黃都唔係一件壞事
扮/轉黃，相比起其他舉旗不定嘅商戶會有一個更大嘅威攝：屌我唔扮黃無生意
成件事就好似黑白棋咁，我地圍住黃圈做大去，引到其他人加入。
到時先再慢慢剔走啲老鼠屎
總之：拉一派打一派，打到啲紅資收皮先，再慢慢執啲偽黃

就係要咁

一句到尾，夠膽話自己黃嘅，我咪消費囉。
洗撚又搞驗證又要捐款咩
咁邊有人轉立牆加入商圈呀

z

無錯, 班廢藍全部都唯利是圖, 利字行頭

唔work又日日講，咁快俾人睇到底牌，低能政府

藍店為生意唔播cctvb都係好事，少啲人被假新聞洗腦，多啲人開竅

Pushh

最驚係唔止香港做

最絕係令政府出唔到招救零售餐飲
一派錢或消費劵... 等於送錢支持抗爭運動

一街都係凍0賓

正解👍

輸出革命！

光

up

所以良心經濟圈 都要搞好經濟

agger, 到時生活每一個細節都係黃色

一起加入黃色經濟圈 發大財！

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 11.11 香港人報仇

Push
0101

黃店收埋藍絲d錢咪仲好

繼續做

同意

同意，推

btw, 求互推
抗爭之路 - 所有和理非都一定要做既 2020 New Years Resolution！

P推！好犀利嘅分析

政苦一干預自由市場 美帝就有理由取消獨立關稅區地位 到時一發不可收拾 外資全部走晒佬

係呀，就係同中共鬥玩統戰，所以佢先咁大反應

啱

加油

干預市場自由經濟 = 香港玩完

大家努力！

而家先知，不嬲藍都係勢利眼，高拜低踩。

Agree 但要令藍扮黃斷支共 政府

thx help tui

離鳩佢驚唔驚，全部藍店一律唔幫趁

完

真！

有理

推佢老母

其實都係
所以我覺得 有 d 行業, 好似銀行咁 俾政府揸住春袋 就唔好對每一間都咁 harsh
但中資野就唔好原諒